let questions = [
    {
        question: 'Como se chama o gato da Dona Clotilde?',
        options: [
            'Madruguinha',
            'Fofinho',
            'Satanás',
            'Bola de Neve'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'Em qual episódio Chaves diz: “Eu prefiro morrer do que perder a vida”?',
        options: [
            'O banho do Chaves',
            'Bombinhas são perigosas, ainda mais em mãos erradas',
            'Nas pontas dos pés',
            'Guerra às crianças'
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: 'Qual o nome do cãozinho de pelúcia da Chiquinha?',
        options: [
            'Peludinho',
            'Satanás',
            'Madruguinha',
            'Canela'
        ],
        answer: 0
    },
    {
        question: 'Complete a frase: Eu prometo que no ano que vem...',
        options: [
            'Me caso com Dona Florinda',
            'Vou emprestar meus brinquedos',
            'Terá 12 meses',
            'Vou me comportar bem'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'O que o Chaves atropela com a bicicleta?',
        options: [
            'Quico',
            'Madruguinha',
            'O gato do Quico',
            'Satanás'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'Seu Madruga já trabalhou em vários empregos. Em qual desses ele não trabalhou?',
        options: [
            'Leiteiro',
            'Entregador de lenha',
            'Agente especializado em compra e venda de artigos para o lar',
            'Garçom'
        ],
        answer: 3
    },
    {
        question: 'Quem levou Chaves a Acapulco?',
        options: [
            'Seu Madruga',
            'Seu Barriga',
            'Dona Clotilde',
            'Professor Girafales'
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: 'Qual o nome que Chaves dá para a bola de boliche?',
        options: [
            'Bola de Colito',
            'Corpo de Benito',
            'Bola de Boliche',
            'Bola do Benito'
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: 'Seu Madruga ganha um terno de herança de qual falecido parente?',
        options: [
            'Primo Vicente',
            'Tio Benito',
            'Tio Jacinto',
            'Tia Iris'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'Em qual série da escola estudam as crianças?',
        options: [
            '3ª A',
            '1ª C',
            '4ª B',
            '2ª B'
        ],
        answer: 3
    },
];